KFC$50 6件完左喇？

頭先去買話完左，Google 過又話至到7月31

你個咩網黎?
kfc fb上個禮拜出埋po話最後一次

Timable